(突發)10點屯門有條仆街嗌

屯市，安定個邊好靜
聽日同樣時間！
約定你地！

嗌！嗌！嗌！

光復香港 時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

作左首軍歌幫大家回血《願榮光歸香港》 招virtual合唱

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

我鍾意祼體嗌唔得